====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il illustre en tous cas l ' effort particulier que la desserte des centres urbains va exiger d ' ici à là fin du siècle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

